有冇人覺得入地鐵果陣Bb車成部激鬥戰車咁

利申：岩岩比佢碌過

功夫小狗已喪失戰鬥能力

幾次忍唔住屌鳩啲父母, 夠膽講“有bb係咁架啦”我實屌

好想拎兩部bb車 當係激鬥戰車咁撞

Crush your car! Crush your baby!

屌